我做游泳教練 你問我答

利申暑假肯去做一個月有6-9 萬
成撚日幫細路申鼻涕 屌
成撚日見佢地懶屎懶尿
日日係水腳毛都無一條 腳識反光
教人游水要拎 性罪行記錄 check 你做唔做得

點解要幫？
班細路叫你做？

我成20歲人都唔識游水
一開始應該點學

收幾錢 想學

佢地有鼻涕唔識申 會換唔到氣
直接幫佢地申 用手
申完放係池邊

有冇教囡囡？

其實大人學游水 最驚係心理關口
一開波試下係水行下
緊係唔好去大池 去訓練池
行完 有自信就 就去學換氣先
用口吹波波 吹5-6秒上黎
用口吸氣

咁除左暑假呢

私人單對單 300 一個鐘 算低的
Btw 睇地區

有 不過好撚麻煩 通過中學女仔比番女miss教

一到 冬天 就收入減半
你地冬天步都唔跑啦 游咩水

我諗住遲考救生員做ft 再考遊水教練做pt
聽人講遊水教練行業競爭大 係咪真架？

最好識人入行好點
唔識人入行 屎記比緊40-60 一個鐘
講緊有 銅章
有教練牌就 100 up

個牌咁撚貴

6000 姐😂 會搵得番

我十幾年前學游水一個鐘100

單對單咁教？

考泳總定教師會？

你全私鐘？ 一個月搵到咁多

個人浮唔起，有無咩秘訣/心得？

首先，你要明白以下幾點
1. 無空氣係體內係會沉。
2. 吸大啖氣會浮，不過個肺係上半身，所以腳係會沉。
3. 脂肪比高易浮，相反則易沉。男死屍多數面向水底，女死屍多數面向天，肥人死屍都係面向天多，都係同脂肪比有關。
4. 個人保持水平會浮，垂直會沉，呢個同重心有關
5. 放鬆會易d浮，緊張肌肉收緊晒會沉

所以如果你指齋浮，做齊：
吸大啖氣，保持水平，放鬆，基本上會浮，最好做埋流線型動作

但係如果你指要持續向前/後游，兼持續換氣，兼浮，有2個建議：
1. 明白以上原理，睇正確示範，係絕對安全兼水深唔過胸兼有救生員既泳池，自行學習
2. 正正經經揾個教練／成人班學啦

黎緊七月會考牌
做過救生員
私池康記都番過
但係教水就冇經驗又唔識人
所以一拎到牌就去史記到做?
如果想單對單教通常點搵客

師兄你七月考牌，入得行都冬天啦喎
怕唔怕冇生意？

師兄100M四式 如何？

你講幾耐遊完?
好耐冇計過唔知
不過以前有跟泳會練水
肯定正常時間內游到

今年唔得迷下年囉
同埋都係諗住pt教